其實波台班人真係抵屌！

我地班5p仔過到黎都入鄉隨俗
唔打吾系甘牙 依堆5p字
我地又開巨人谷 侏儒谷 交配計劃比一眾巴絲打
相反波台
又5p字又冇貢獻
你估依到仲係高登咩
新論壇新作風 應該比一眾新血話事呀！

冇人理
橙

新會然就搞事

講事實

侏儒谷？
有無問過我地他首呀